冇佔領垃圾站嘅決心 唔清除垃圾 好快被移走

最近多咗好多老鼠，大家有冇咩滅鼠心得。我諗係垃圾站嘅嘅廢紙太多，先畀到老鼠哩埋，係咪要清一清

政Whats噏：立法會變「老鼠樂園」 嚇窒梁君彥

回收價恐變零 悲港廢紙圍城

垃圾站啲老鼠好多呀，真係唔入去滅鼠？